我發覺我無打飛機果日股市就升

打飛機果日股市就跌

你今日打左味

無打,所以升

咁無升跌代表咩

流精

扑野就跌

個市跌到你無力呀！

如果你日日打飛機打足十年會點？

我日日都打

俾人射係升定跌

扯唔起
射唔出

通常都有微升跌

在於射得多與少

究極熊市

可能停市

駛唔駛搵人幫下你

垃圾樓豬唔係覺得自己燈力勁過麵神阿嘛

等我買好哂再搵人剪咗你

我沈門出嚟嘅

你邊度架

死虧佬。唔怪得升咁多日

好想瘋狂幫你打

聽日開始瘋狂打飛機

咁麻煩巴打你切撚左條丁佢

聖物嚟架

可摸耳連打五日 比我走返d 7500